身邊有無Friend會為咗平1、200蚊而去細鋪買電子產品?

本身已經要幾千蚊買啦，唔爭在嗰一百幾十，好似講極都唔明咁，黑心講句想佢中一次伏

去細鋪買就一定無保障嫁啦？
做足功課搵到間好既細鋪買平少少有咩唔好？
去大鋪買成日送埋啲濕鳩贈品

樓主=水魚
仲要其他人同佢一齊做先安樂嘅黑心水魚

認同樓主喎, 平100, 200真係係大鋪買好過

不過好多時係細鋪平1000 , 2000

我覺得有價錢平啲嘅細舖唔揀，係都要去大舖先on9，大舖嘅保養期會長啲咩？

10年前買相機，會去先達成哥道買，因為真係冇買家負評過。佢會巡例check下有冇人為爛到就會換俾你，之後佢冇撈就去返大鋪買
我去百老匯買nokia E72，換咗5部俾我。check都冇check就換俾我。不過應該成批貨都有同樣問題。咁就算。
根住去萬成買Nikon 小黑5 ， check咗幾次鏡，第2日又返去再換。好記得total開咗9枝鏡俾我
有邊間細鋪可以做到?

價錢唔相差20% ，我都會去大鋪買
冇事就冇事，有事就麻9煩